盲既都睇得出哥倫比亞收撚咗日本錢

輸幾多

輸咗幾多俾狗會？

盲嘅都睇得出馬會贏咗你錢

頭先有冇人煲衲？